火影係咪抄HUNTER 紅眼+死剩種復仇?

??

系 抄埋考試添

厹

屌你老母?

屬性個紙見式明顯係抄水見式

佐助都報完仇，仲結埋婚生埋女不再中二 反觀古仔仲比仇恨束縛住

團長：我永遠深愛著你

古仔罰企緊...

比司機=大波鋼手

當年我係高登開post講火影抄獵人俾人屌鳩我，漫畫緊係有時咁岩撞橋，我屌

火影鹿丸殺飛段=小岡打炸彈魔
第一代火影千手觀音=會長百式觀音

古仔為左朋友放棄殺團長既機會
佐助為左報仇,多次想殺害自己朋友

sao 係咪抄哂?